（無人講？）徐天佑：佢哋守護緊自我價值 我哋社會嘅價值

【奀星】
奀星、明星、大星、巨星都係一個大眾幻覺
“Star is an illusion what public call you” Bruce Lee
我十五六歲就入行 當時未知自己想點
不過
我知道我係想做一個演員（Actor）
而我又好鍾意音樂 我想做一個音樂人（Artist）
我屋邨出身 想搵食 想做個香港人
我記得入行第一首歌 派台前一晚
我同監製講我之後會如常拖住我女朋友周街逛
點知首歌一出街第二日 我就同記者講我冇拍拖
人類總會喺龐大外在壓力之下自然地放下自我
然後
有一日自我成熟 又有可能會擔心其他問題而繼續忘記自我
「自我」其中主要元素是人類互相之間共通的價值觀
呢排我成日好感動
因為見到一班年青人
佢哋守護緊自我價值 我哋社會嘅價值 而奮鬥
喺我度留言「舉中指」嗰位朋友都係一位年青人
點解佢嘅價值觀係咁？
點解佢要去人哋個Facebook舉中指？（有人留言話佢好似係盧偉聰啲下屬喎？）
因為佢嘅價值觀同我哋唔同，佢覺得自己啱，所以我回覆佢乜嘢都冇用，唯一可以講就係「關佢叉事」（但其實真係關佢事架）
奀星？咁係咪星？天上面啲星？
即係近地球啲？
易捉摸啲？貼地啲？
貼地啲咁咪好囉
因為我哋都係香港人

#我講嘅嘢只代表徐天佑本人